有冇人覺得容祖兒其實名不副實

屌真係好多走音
仲要啲人留言話佢唱到cd咁